[twitter 見］懷疑香港警察襲擊及拘捕區選候選人，鎮壓維園合法集會

今日居然攻擊候選人，鎮壓合法既候選人同市民見面活動，我懷疑香港警察有刻意干預選舉之嫌。

Solomon Yue岩岩都retweet左呢個報導，你retweet左呢個國際輿論核彈未？

Push

推

1

push

［正視聽］成個連登吹急風 快入

聽日1300 7區活動 大家落街行街食飯唔犯法嫁！

推啊

Retweeted!

大家join左twitter channel未

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！